是靚甜 鮮芋仙冰冰冰 記得多煉奶

冰好綿，芋圓好好咬
一定一定要叫多煉奶

好味

美甜品

真超正

但冰到頭痛

好撚正